[選民登記] 最後一個月登記功能組別選民

唔好懶懶閒 打緊仗架